同你分析一下，點解Tesla買比特幣係革命性嘅好消息

點解洗米華要買1000部礦機
點解tsla 要買100億既btc
其實新世界嘅大富翁已經開始咗
Btc 就係冇人插旗嘅地
個個有錢人都忙住喺新大富翁買緊地

重溫下呢個post

呢個世界根本係一局已經玩左三個鐘既大富翁

新嘅大富翁遊戲已經開始緊

分析一下Tesla買Bitcoin有咩革命性嘅好處
同埋用Bitcoin可以買Tesla汽車嘅好處

1. 將一部份嘅資產
會貶值嘅美金，轉為會升值嘅加密貨幣

2. 以前你用美金買Tesla
Tesla老闆就係收你會貶值嘅錢賣一部車俾你
依家就係收你會升值嘅錢去賣一部車俾你

3.喺汽車一買一賣嘅操作，
佢已經成功咁收咗你一啲會升值嘅資產，
同時將一啲會貶值嘅資產賣俾你

4.收集數量有限嘅Btc
因為Bitcoin 數量有限，我用美金去市場掃貨，只會將佢掃高短期造成泡沫

但係我用我嘅貨品去換，一方面可以收集到Bitcoin
減低市場波動性

5. 所以基本上 Elon musk 買Bitcoin嘅收益，已經等於佢做車全年嘅收益，基本上呢一個唔係炒賣，而係一個公司政策收入模式嘅改革
而佢亦成功走出左呢一步，股價跌只可以講係
[手術成功，病人死撚咗]

6. 幫佢儲到一定數量嘅Bitcoin，同時市場對Bitcoin嘅認受性大大加強嘅時候，可以行以下嘅步驟

- Starlink 服務 / 佢特別科技，技術嘅服務只收Bitcoin
- 太空旅行，太空運輸只收Bitcoin
- 全自動駕駛系統level5 收cash
- 但係level 6以上收 Bitcoin

完

題外話，唐鳳幫Apple做嘢嘅時候，
講明人工係收每日一個Bitcoin

幾年後做人做狗自己諗

影響美元霸權既冇可能會成功

其實已經大到不能倒
滲透力同認受性好強

Agger

股價跌講乜撚野都冇用

量子電腦係咪有機會破解到？

華爾街話事，已經太多人落左場

唔小心認真答，呢十幾年，全球有邊幾次革命係成功，多數都係

市場反應太慢
我之前睇嘅嘢，好多都啱，只係市場幾個月後先做反應

其實Bitcoin 滲咗入華爾街之後，
基本上間間公司都受佢影響，
如果仲用佢來做交易同結算，一旦唔承認佢，等於間接自己撳掣引爆金融海嘯

金融海嘯結果又係印錢，Bitcoin結果就升得仲勁

同埋點解佢唔用個人名義去持有，
而係用Tesla嘅名義買

以公司戶口操作，即係講緊
Bitcoin 未來同佢公司發展係必然有關係

tsla個度小小錢ja ma
講到好似all in咁
只係用左0.1%資金黎買個保險

原來bitcoin等加密貨幣就係破解無限qe 引爆金融重置既黑天鵝

仲以為無限qe 下金融危機已成歷史

真係人算不如天算

天真小孩

理論係啱，但實際上各國政府好快就會出手搞鳩bitcoin。

有錢佬好醒架
每一分一毫都唔會浪費

你話佢攞幾億，做吓個煙幕就話當散子姐
基本上單一金融產品買呢個數目

已經可以話係重點發展項目

一個國家，攞幾百億出嚟，
起個基建，已經係吹到全年重心，重點
又要通過國會，已經係好大件事

FF到

國家點徵稅？

當市面 流通1000萬個btc

100億買左
3.5萬個btc

已經一次過買咗市面上流通發行嘅總量嘅0.35%
你覺得真係純粹當避險？

一個人擁有呢個世界所有貨幣嘅0.35%

呢個世界唔係下下都硬碰硬
我唔鍾意Bitcoin，就摧毁你，呢個唔係物理戰爭，呢個係金融戰爭

你摧毁唔到，就會想辦法透過佢獲得更大嘅利益

官方准許流通，認可

官方不反對

官方反對

官方反對同時有相關行動禁止交易

如果你要摧毁Bitcoin，需要每一個國家有共識地同事做到第四個step先得

你覺得被美國輸出通脹嘅國家
會唔會肯做到第四個Step?

基本上 只要係唔做到第四個step， Bitcoin必定能夠生存

點睇香港每幾年射千億落海？

每次起完基建都係威一個月

我覺得Elon 係怕政府搞冧btc 先用Tesla 買，政府搞btc 等於影響Tesla

香港太有錢，啲錢係射上大陸
所以起基建冇乜問題

香港太有錢，唔代表一百億喺其他國家就係冇價值

呢個世界就係欺善怕惡㗎啦，
係佢慢慢長大嘅時候唔敢死佢，到佢大到好有影響力嘅時候，就一定會妥協

而無一個人鍾意做引爆危機嘅人
做千古罪人

佢講左呢個係公司決定 唔係佢個人啦

佢上年net profit仲少過佢買既錢

點會大到不能倒 搞撚笑

根本Elon 做既野係走得太前
所以無人跟到佢
佢講地下行車路，上火星住啲人一直笑佢on9
跟唔到只好拉佢落黎

BTC產量係會固定同定期倍減

而家HIT到咁先黎投資做MINER真係好冇效益

樓主應該重貨btc同tesla
驚無人接貨以家瀨到一褲都係
等睇美國夾埋歐洲煮撚死你班仆街

bitcoin市值已經過咗一萬億美元

基本上係並列頭世界十大企業

當年執一間雷曼都爆撚到七彩

你諗吓要監生禁爆個Bitcoin，

個金融市場會變成乜嘢樣

白登個仔又係玩幼幼
你估吓佢有冇Bitcoin

你要諗吓個deep state 有冇Bitcoin

傳銷撚又夠鐘sell幣

雷曼係影響上流社會。

BTC死嘅，只會係老散玩完。

唔一定㗎，我有時經過金鐘，
政府總部對出條天橋，間唔中都仲會有啲雷曼苦主喺度抗議㗎

如果真係上流社會嘅，個班人根本就係當跌咗個散子，仲點會出嚟抗議

Tesla有排妹。依家個市 資金去緊舊經濟

我聽過D消息唔知係咪真
Elon Musk想增持TSLA
美國企業買BTC嘅話如果升唔洗記錄喺財報，相反跌就要
咁TSLA買咗BTC之後，唔理升跌，對Elon都有著數

個白痴仔最搞笑既係講deep state
根本班deep state已經係玩緊四個鐘頭大富翁既贏家
佢地要做既只係要剷除任何想學過一局新大富翁既人
包括大陸 btc 想打劫返舊制度既贏家根本就天荒夜談
你地可以做既只有水鳩d不懂世事既傻散幫你地接貨
同gme一撚樣

樓主教精連登仔

All in 左未？冇圖講經

啱呀，係度搵傻仔接貨

有買又話我買咗搵人接貨，
冇買又話鳩噏吹水

不過我有買Tesla

一個一萬億嘅投資市場，單憑我幾句說話就可以舞高弄低？

你哋係咪太睇得起我

不過當然啦，你想追求高回報，當然係會面對一啲不確定性

如果所有不確定性都清清楚楚嘅，呢一樣野就個個都會買啦，賺錢就係唔屬於你

全部點都只係講梗一樣野
就係btc gogogo

可以分到咁多點講同一句都算幾厲害

唔係睇得起你 係每一個有份參與既玩家都會好似中撚左傳銷毒咁推銷比下一個人 因為呢d幣本身係無價值
要靠拉攏多d人入黎玩先有價值

大家都聽過20/80% 理論
20%嘅人擁有80%嘅財富

而家係一個人擁有呢個世界0.35%嘅貨幣
0.35%等於2450萬人口比例的錢 其實已經好誇張

讀過A L呢啲文科基本技巧啦

如果你話三年前你呢句說話都可以講得通，當佢幣值已經超越上一個泡沫兩萬蚊美金的時候

市場上已經賦予另一個認受性俾佢

當年雷曼咪一樣
雷曼當年話事人本身就係巨頭之一
所以梗知要佢死
佢唔死D人點上位
BTC 有無機會係咁?
elon musk本身得罪幾多人 淨係傳統車同石油果班都想做低佢
搞BTC等於搞tsla你估有無人出手?
到時咪一樣變買邊

btw 都祝所有老散好運 我都想打低wall street

無知一問，玩唔起btc，買btc related 既 bolk 係唔係都差唔多？

FB 隻Libra已經話左俾fed知咩事. 今日fed繼續一邊開printer, 一邊吹淡風BTC. 唔all in, 都入少少當買保險, 提防班大户行先過老散, 之後老散行又死, 唔行都係死.

你要觀察下幣值嘅升幅同佢實質股票升幅跟得貼唔貼，我本身都係咁諗，所以買咗PYPL
點知Bitcoin狂升，佢都要跟返納指跌
所以最穩陣跟升幅都係GBTC

樓主重倉TSLA同BTC, 驚到 , BTW你O係呢度講無咩意思, 有料打英文去REDDIT
BTW, 我覺得同美元對抗既野都無咩好下場, 美元先係聯儲局既重心, 挑戰美元地位一定搞鳩你

成日話影響美金是咪on9 根本Bitcoin 只係第2種assets class 真正影響fiat既係XRP呢種coin 同埋量子電腦個d point 量子電腦唔係boom一聲就會出黎 就算量子電腦出咗黎 仲要講緊要有合適既解密算法

我剩係知PAYPAL創辦人係一個經濟學者
而呢個經濟學者近期興之所致整緊火箭

想聽

個人認為BTC冇能力取代到美元做交易貨幣
反而變成黃金咁嘅保值商品
其他crypto 就冇研究

炒緊上去邊有人會聽你講嘢

bitcoin一跌就咁撚多bitcoin post 點呀揸好多貨驚到賴屎想水人接貨呀？

佢講過btc 比較似gold，currency 將會係狗幣喎

題外話，唐鳳幫Apple做嘢嘅時候，
講明人工係收每日一個Bitcoin

想知有無source

香港d官弱智啫
fg出黎就做ao，做到退休
根本無正常公司管理經驗

咁你咪all in 加貼圖囉

又一個牛市股神

GBTC都係USD計價, 仲要有premium. 直接入BTC落wallet , 如果未來BTC係一個貨幣單位. 都係睹FED一句美元旨數掛一籃子crypto鉤.

想問邊到買野收bitcoin
你試下list出黎睇下係咪你講咁大認受性？

唔太明

盲目炒等於泡沫等於遲早會爆等於爆果一刻傻散仆街要跳樓 而家跌緊冇人接貨樓主唔想做傻散要跳樓所以水人接佢啲貨

今晚入得！多謝樓豬

點解唔可以係共存
你有無買股票

應該唔得 除非你可以同一時間改曬全世界嘅電腦data

全世界嘅電腦定係bitcoin owner同礦工嘅電腦only?

後者

講個笑話
自動駕駛系統有 level 6

On9仔

原先發明佢嘅原意都係抵制QE

用量子電腦hack曬佢地d機嘅話係咪搞掂？

₿ 一個 softfork 就可以解決呢個問題
相反，銀行系統又舊又慢，重驚過你

你係美國會唔會比任何自己控制唔到既野係金融系統有咁大影響力

True that’s why XRP 收左皮

依家美國總統只係弱智白登 撚會搞咁多野

蕭生有講點解
唔明嘅可以去聽下

樓主讀完中學未?

成日有班人話出post因為想人接貨真係好撚on9
bitcoin咁撚大靠連登就仆街啦
好似隻gme咁

認受性一早就轉左係電子黃金資產類別
仲講bitcoin買唔買到雲吞麵？

如果bitcoin 美國佬操控到個價，一樣都係美國化話事

下樓主話認受性好高喎，咁邊到認受？個價值除左泡沫成份之外有幾多係佢實質價值？

Tesla battery day 都閪冧
但明明講到明唔夠電池乜都做唔到
Tesla 係唯一一間落重注去增加電池產量

Elon Musk搞下marketing買bitcoin連登仔咁認真

連啲保險公司都要入貨咪代表作為資產認受性高左

除非又黎多次金融風暴
唔係BTC都唔會上到位

你既前設已係當elon係神，唔會死并且呢個世界得Tesla一間企業

想問對咩人黎講係好消息

果然係天才
上星期睇蘋果講有個古箏老師都係收比特幣做學費
不過下面comment先係最精彩